[費gay ar ]利物浦轉會討論區18

有打街場就知carry個個係幾頹
當你辛苦由後場扭到上去再靚比到門前
隊友射到上太空睇你頂唔頂得順
如果係打龍個個勁就會見到每廿秒一個單刀

負評

兄弟 好波

sor 下次比你開

第19個post喇

鬆弟

正評左

正評

Topic

Mane Firmino Salah
Fekir
Hendo Keita
Jelly Lovren VVD TAA
Karius

Sub: Mignolet Matip Moreno Fabinho Milner Lallana Slk

Res: Ox Clyne Gomez Lomo Klavan Ings Grujic Woodburn Ward

睇落都幾多人

la子下個開20

龍門咩事

酒呀

Fekir 好似打firmino 位

帶波未必好勁 反而one two 後上射波仲好

hen bench

帶波勁傳波唔夠毒就真

One two 我軒都得啦咁

會唔會fekir同mino雙箭

老母都得啦

FSG嫌alisson oblak太貴啊

廢中好似比較少打雙箭

軒 高速波子機 人地未埋身已經彈走曬d波

呢個年代好少雙箭了

米仔走硬啦
ward正選

放文尼 皇馬交收 自出

中堅駛唔駛買

追潮流先on9 , 我地要做潮流

中場出Henderson Robinho Keita
前面 salah mane firmino Fekir

2000排

要睇卡叔

4411 但係兩個都假9
出哂兩個最大機會應該4231?

排 Isco

hold
pmed

我想要Alisson

sorry pass

on9子

7000要唔要?

廢中自創
雙假9 搭雙逆足翼
前場flexible到仆街

oblak

黃雨果陣好能大雨 ，紅雨 半滴都冇

軒係隊長 又同佢地踢開 正選應該都係佢 不過4線作賽都無分正唔正選了

不要
想要Shaqiri 加拉素門將

個Topic hea到
負評

你信老虎？

買部gtr比你呀

同佢地踢得最多係lomo wo

半個小時前改黃雨

Lofu 又變番利子寵兒了

Lomo踢防中都ok既 不過點都揀軒先啦

Kopite 你條垃圾改左名 又真係比你洗到底wo

改左九世

elephant 🐘

Matip成日傷 真係好難比佢長期正選

耐都我都唔記得

Matip 呢加睇番 佢踢法太柔

屯門出太陽添屌佢老母

= = 好耐冇上水

Paul Joyce 話 Shaqiri release clause 無傳出嚟嘅 12m 咁低，好奇咁姐係幾多
覺得一個 double 24m 都還可以，再多就不了。但講真就算 30m 都唔知買得啲咩有名氣嘅球員

摩牙

出面個po比人反cup 點做野架

Shaqiri 佢曾經踢過嘅球會，我覺得冇一隊係啱佢發揮
利物浦應該係幾啱佢嗰家波
佢傳聞嗰個價係超值
如果佢肯嚟做後備，其實雙方都有好處
利物浦嘅後備球員質素不嬲都唔強，而且經驗不足
而且以利物浦嘅打法，應該都有唔少出場機會

24m就

利物浦好岩d 有創造力ge playmaker踢 同埋遠射破大巴呢樣已經冇左好耐 狜走左後更差 真心希望利想買沙基利

fsg ：Moses Simon 10k mane又多個非洲朋友

沙狗仲有罰球全能到仆街

降班料

點解要同班狗仔嘈

17都無睇過 一睇電話就18

格衰

我覺得佢喺而家嘅利物浦係好洗好用
後上攻擊中場又得
前面最前嗰三個位又得
佢射術好，護波能力强，打正前鋒或單箭頭都得

mancity唔係好有$咩？佐丹奴搞咁耐

推得咁慢都無上

出去幫利子助下攻先

又一個全能到仆街

老老柒柒20M樓下沙基利又肯打rotation既即屌啦

Wilson沙基利兩個做rotation winger咁差個正選龍就齊班

係邊到

全能到仆街 好好笑

短人高普好似唔鍾意

中場成八個人 會放邊個

阿Fred

沙基利臨完季公開屌隊波屌隊友
唔覺高普會要呢類球員

有$還有$

佐真奴真心唔多值60m

咁全能咪去打閘
曼狗最興

飛機亞登刁未

has ultimately done the final confirmation preparation

我覺得佢唔係嗰啲 playmaker 嘅角色
而係嗰啲濕水欖核，靈敏機靈，同隊友快速走位配合互傳推進突破機動性強嘅類型
（而家肥咗，要修下身啦）

如果我愛上你的笑容 要怎麼收藏

要怎麼擁有

Liverpool are close to agreeing a deal for France forward Nabil Fekir.

👉 bbc.in/2xNImcW #LFC

@bbcsport

今晚登唔到我飛過去打鳩佢

BBC都報埋 幾時射得出

費基亞單嘢同呢單咁撚似嘅喂

買定機票

一齊

10m買個後備 ok la

係時候殺出隻阿狗抬價
跟手買個張仔收皮

我坐business u ok?

今次唔驚啦，係人都知阿狗比唔起50以上

利子咁有錢應該夠集資比我

唔似 果陣轉會窗就黎完 所以先要medical team standby 今次係世界杯就黎到 就算搞唔掂都可以世杯之後傾 而且球員自己已經有意願

沙拿 沙基利 沙迪奧
三沙箭頭

積下口德啦

唔好意思
沙拿 文尼都會走

雲爺爺果一億屌左落兩個前峰到

當綿龍無到

Sa Sa Sa

留名

台主咁都唔掛黑雨

對鞋仲濕緊

想問荃灣有咩好食

魚魚魚

大家樂

轉會第一日到今日仲講緊同一條友

上網睇話冇以前咁好食

龍門呢屌你老母f$g

落街求鳩其買住對拖先
屌,真係好撚唔舒服

咁m記啦屌
水準穩定

On9呢加黃雨 又咁撚大雨

邊區呀

荃灣

普洱

沙田零雨量

咩黎

岩岩沙田出黎 冇雨

你都水準穏定

九龍灣細雨帶風

港島表示雨細

我踢波係ok

登刁未呀，屌，谷住過唔到今晚

我唔識踢波

英國佬仲訓緊教啊 起碼做埋medical先啦

搵牙正醫師 專醫泌尿科

隔黎po真心好笑
巴西隊的事，能算曼聯麼

觀塘好似咩都無咁

永續mignolet, 永續karius

請支持我地FSG

要今晚

好像話成隊醫療team去左法國

餐廳，食焗雞扒飯飲朱古力普洱

邊到既料牙

Check 下先😘😘

其實我覺得需要多1個中堅，1隻翼
龍門睇死唔會買貴野

Twitter 見到

閘同翼

唉心淡想退出算

退出邊到

閘都ok 左邊有摩獸milner 右邊clyne fabinho gomex

又出公數call g

今晚登唔到刁又要辛苦linda

快啦飯都食完

摩獸

88 la

Clyne應該躝架喇
全英格蘭都咁睇重TAA

氣象po

點解咁心灰意冷

摩要收皮啦，連做後備都唔合格

一開張無耐超好食，朱古力普洱超好飲
然後愈做愈差，就無再去

上年季初佢踢得算係咁啦 係傷左之後一沉不起

舊年拿坡里出1000萬又嫌人出得低唔賣
好難賣得走架啦

唔知點解特別今次咁灰
其實由舊登開始次次都會罵戰

英國好似未夠6am

不過風都打完班友都唔肯開工真係要屌

咁禾食 銀咖哩算 ，本身行緊過去

天氣都有得好罵

Nabil Fékir is set to earn €700k per month at Liverpool.
[Le Parisien]

隨便說天說地說空虛
始終都需一一面對
聚散既定數不再作考慮
沒有氣力不想再追 寧抽身遠去

英國7點
仲未起身搞轉會 咁懶

康樂組組長唔賣得

去偷影下你條On9子先

過黎隻秋牙

歐洲人12 點開工

Believe it or not

Liverpool have agreed a £48.3 m few with Olympique Lyon for the signing of Nabil Fekir. Five-year deal. Medicals today.

佢淨係陪練+康樂組組長+鄧腳都可以留低

咁佢地早餐仲無人煮

我地個廢龍 係公海po 憤戰緊

簡會唔會突然續約

千奇唔好啊

咁我覺得會即刻停 廢機ar

對付畜牲，使乜憤戰

真係諗唔明佢 無世界杯踢都唔快啲搵新球會 一陣無得去祖咁點搞

後備料，過意假屈人機好過啦

懦夫1100k

唔知點解拖咁耐

後備龍 Matip JM Fabinho Lallana/Lomo 沙基利 Solanke

可能搵夠唔想踢波lu～

1100k港紙1年就差唔多

所以我都唔明
你地自己入學術台睇下

本來以為佢想睇埋歐聯決賽先決定

係利做都幾好 年年都去法國叫雞

可能未傾好週薪
你知意甲球會唔算特別有錢架啦

破大巴有沙皇啦
沙基利做後備奇兵好d

條友根本上年已經決定左

想當年 阿叔我......

Matip成日傷 唔適合個個禮拜都踢 而且懦夫同vvd下半季夾得幾好

全職model + 自家品牌生意EC23

我膠下啫

咁大雨真係扮工mode on

感覺要買一隻後備 頂卡叔

見佢體力，速度過已經唔係太惦

你覺得我係認真咩

但人地本身就係想打正選先唔打大會打中型班

又唔知等幾多個today

蛆可能見佢又同利完約又冇人爭 依家開佢€70K/week 簡心諗今次仆街鳥

神軒過埋世界杯就可以返黎做後備頂卡叔

都35 應該打埋今年走

快手走人啦 我想要fekir多d呀

但你份工 室內嫁wo

Gomez頂卡叔

7點了

見到有條友 cc叔叔 la子真係黎影我 ？

Is me

祖：講咁多做咩，最後咪又係簽我

我諗黎緊呢季都係對榜尾
打細盃
會比佢出一兩場
之後大家好來好去

仲有d咩十號位適合利

會唔會爆得仲甘

32姐 好似下年完約 好耐之前聽講FSG話想續約

咁去愛華頓囉，左翼無人爭

蘭仙尼

最後 butland 沙狗加 西咸lazini 收唔收貨

But we sold coutinho

加多個neves / maddison

butland不了

j die me

LIVERPOOL have one of their former manager to thank for the deal for Nabil #Fekir. Gerard #Houllier played a big role in the agreement between the two clubs. Houllier acts as an advisor to Lyon president and overseen "discussions" between Lyon and #LFC. (Le Parisien)

ruben neves講明今季留隊
下年請早

永利

啲德國幫一齊做model算啦唔好踢波

你隻腳幾白

can子賣衫 model做代言人 有無得諗

不如簽佢
到時有兩個Salah

L’Equipe: #Liverpool manager Jürgen Klopp spoke personally with Nabil #Fekir to convince him of a move; 5-year contract, unclear if he's already passed a medical or it will happen Friday morning

害怕悲劇重演 我的命中命中
越美麗的東西我越不可碰

痴撚線
轉個會都推到同睇波post一樣咁快

最後都係要廢中出手先得

can本身借蛆過橋諗住食硬利 r高人工加release clause
點知傷左 無左佢成班都踢得好仲入到決賽
佢當堂叫價能力大減
利仲要勁秘密搵埋replacement

好奇怪無咩傳第二隊想免簽佢
can今鋪真係抵撚死

簽多個勁龍 下年奪冠不是夢

快手d得唔得
仲有1個禮拜就世界盃
快手搞掂放人翻去啦

我諗佢都覺 意假

唔係點會拖咁耐

出外靠朋友

影你洗乜cc叔叔

突發！棺酸[/black]

會唔會諗多左 佢個agent好似係出名叫球員踢完份合約

流料

我等到花兒乜謝了

最後一個唔該u turn 降薪留翻係利物浦就好笑

一直都有傳佢同利有傾約 只係利唔屈服於release clause
我都係咁估咋

流料撚 扑左

依家更無可能屈服

認真lazini 有經驗又唔係 big name 啱高普調教 踢輪換一流

咁又係

搞下氣氛姐
fekir係咪著10號
可產字了

唔係呢2個月點捱呀大佬

又要改名了

又要課金了

都要人地肯放先得架

今鋪中場真係人滿 又買人就要有人走

又話歐聯之後宣布去蛆既 彈左鐘？

係囉 人地想唔想黎先

基達 8號?

蛆踢聯賽都接近穩贏 多佢一個唔多
要衝歐聯佢係咪咁大作用
又似乎未到

基迪拉替身

快啲簽埋Simon

Mignolet

蛆攞來加工 出售

傳祖肯加解約金

條友 隨便踢1，2年

應該都賣到>30m

屌簡 躝

勞去作風應該係簽埋1蚊耶耶

BBC都報左唔會射唔出掛

你又知

拿坡里今季咁都贏唔到
以後真係無人挑戰到

fsg作風應該係簽埋1蚊耶耶

比清唔出聲應該有機會成事

屌簡躝得未

收到風清緊Locker

好彩果時冇印25 簡， 印左米拿

每年1個生日蛋糕+1鎊週薪=耶耶
fsg又贏

去祖又麻麻
留低又打後備

蛆係衰人工出手低 一定唔夠英超高

唔好咁對簡啦
唔係簡話走我哋點會有法賓爐

屌簡呢啲過度自信啦

見過幾個印米拿都係d 中女

意假水平咁低仲要蛆有黑哨
夠踢有突啦

自信點頭.gif

分分鐘連馬杜迪都爭唔贏

可能其實等緊返拜

不過講真
佢又真係為利出足100%力唔會扮傷西面既
希望要走就快d搞掂
都係個句
大家好來好去

同埋佢唔係玩嘢唔續約
有心傾但傾唔埋欄都冇辦法
最後希望佢帶埋can子躝

Swiss winger Xherdan Shaqiri is of interest but not a priority at the moment, instead Jürgen Klopp could look into giving 21-year old Welsh youngster Harry Wilson the backup winger role. [@_ChrisBascombe]

wilson

而家中場上哂岸 簽哂人 先叫屌簡走 好撚現實

佢留低最好
利其實唔算太多人
佢有D特質其他球員冇

一早叫佢躝架啦

好撚慘

呢個仔值得比機會

依度利撚估到曬fsg盤問

Wilson練左邊落底做後備
短撚打右邊插入做後備

咁認真二揀一我揀wilson
只係有埋沙基利都冇壞

U23球王，英冠又有表現
用下青訓都要啦

盤算

點頭剷草

u23一早已經超班 佢係衰成日傷

費基亞啲球皇片 啲盤球速度護波能力 真係勁

佢同軒慶祝都有陣柒味

陳u turn續約

已經係諗我地需唔需要屌簡了

咁就真係中場齊腳
咩功能咩類型都有

佢咁硬同高大對啲燒味隊好有用

有冇倒掛

屌簡

有哥列斯卡 駛鬼要簡呢d料

肯留當然好，夠對抗性

尤其中埸淨係負責斷對手攻勢
打反擊

勁過B朗C朗啦 45度吊入去難過兩邊傳中

佢肯留，其實對我地打獌狗依啲大隻佬球隊好有用

英國 法國 d人起身傾轉會未？

佢肯留架 要release clause咋嘛

佢會鳩推推到俾人打返反擊

斷埋自己

冇得打高速來回球

依啲唔好制，做壞規矩

Set夠一億比佢

佢肯留就要老母 Or 神 走

師兄你又係跟何sir學嘢

叫wilson同salah學野

學埃及話

唔聽訓唔著

作客獌嗰場對面係咁逼都搶唔到佢同ox波
反而俾佢哋bump開

其實三個都有用處

英國而家先係朝早七點幾，應該無咁快做野

我要晒!

The extravagant price for Alisson does not make it a certainty Klopp will get his prime target in this window - The Liverpool manager may be more eager to allow Loris Karius to rehabilitate than many imagine. [@TeleFootball]

Writing for @TeleFootball - @_ChrisBascombe mentions that Danny Ward will also get his chance to push for a first team spot during the upcoming pre-season.

BREAKING: Premier League executive chairman Richard Scudamore to leave his job this year

咁係咪可以多返幾球十二碼

唔撚係仲用卡呀

班鬼佬梗係十點鐘先施施然起身,
嘆下咖啡先,
你地慢慢F5

睇吓Ox-Jorjinho -Keita依條中場線對獌狗有冇著數先

唔用嘅使乜同你講佢腦震盪

唔係呢腳都無歐聯 #thankyoudiucan

仲Jorginho

j呀j呀

連鏝都買唔起
利算鳩數啦

無知一問 release clause對球員有咩好處？

明碼實價
球會冇得反對

自己買起自己

低release clause 到踢得起俾大會買唔洗怕球會唔放

連曼城都開始收水 jorginho比多個崩都唔制

最後jorginho留係napoli

sor9 個腦短路，係Fabinho

買左喇多左成300留言

鏝條中場線勁到咁
真係70m買個非必然正選咩

可能想跟安76

小道

BREAKING: The agent of Bordeaux Brazilian star Malcom is flying to England for talks with Liverpool & Tottenham. [@Premium_SportHD]

但係我覺得佢啱用過Fernandinho

但MC唔係真係咁急同一定要

好想要oblak 靚仔過model

同埋Fernandinho都老了，而家買定都啱

應該過熱狗啦

瞓咗冇睇 買咗人未

上年費甸都開始跌watt 對住利班癲佬係咁搶開始跟唔上

同埋而家要清左啲人佢 大師兄同屌摩必定要走啦

俾ox收咗兩次皮

應該唔係唔想清
但係唔啱價又或者冇人買

中場有ffk後備有ox，還有can既位置咩？

屌摩送都要送走佢

屌摩續約係咪真係都市傳說

軒呢

學英撚咁放佢去中堅後備應該仲有機既

防中個位得費南甸奴個老餅
點會唔急

Klopp啲公開評論都係成日讚佢，我懷疑佢喺高普心入面係左閘必然第二號人選，唔會再買了

上次有張圖係屌摩畫畫 就唔知點解開始有人話會續佢

之前講過下 屌摩係訓練係入最多波既人

32仲要場場跑上跑落踢足

老母呢啲有價好放

唔係傷左比jelly打起既直情係第一

有X用咩
出到場咪又係鳩流流

對暴聯、熱狗、鍠、馬體會依啲少林系球隊出嚟衝撞吓係好適合嘅

cls 係放都放軒

再貴啲既鏝覺得有更好既選擇

又想反軒
軒係必然正選

西班牙《阿斯報》披露，為卡里奧斯進行腦掃瞄的美國麻省總醫院，近年一直獲得波士頓紅襪基金會的資助，而波士頓紅襪則是一支美國職業棒球隊，該隊的班主亦正是利物浦的擁有人約翰亨利。

資料來源：利物浦-永遠的紅戰士（Facebook page）

明白晒

得罪講反軒都唔反老母個啲擺明就係盲反

聯賽盃加足總盃

根本軒就係踢得好好，你地班契弟一個二個想我軒過得唔好

無啦 fsg應該唔會買龍

2個都唔反
真心覺得老母要打返前一格

老母呢啲打前一格 比佢係禁區拎到個波都要load幾秒先射得出

下年又要見到腦震蕩 禁足90分鐘平安鐘

wfc, 總之唔買龍就屌fsg

其實好多餘，柒左就柒左，唔明搞咁多野做乜春

都話咗係FSG幫佢

image rebuild

開工未

得歐聯決賽先腦震盪姐
所以下年唔洗㩒
因為我利下次再入歐聯決賽係十年後

老母雞肋

而家英國時間8點半，過豫多幾個鐘

最後空炮會點比人bin

買埋佢我好有信心可以對疤狗了 （mon post狗快cap ）

笠完波杉著埋都簽唔到又唔係未試過

有緣4強見

簽完fekir
之後等巴西個龍世界盃派膠出醜跌價

成日買鳩我地啲人，夠膽就歐聯攞條老人中場線嚟同我地非洲三天王砌過

我睇個樣都似，之後唔使買龍，FSG又win

喂 冇上一個鐘 買左人未

JP好似話會同佢續約

可能真係腦震盪

但係whatever, 而家出黎咪就係跌落地死都要拎番咋沙咁撚柒囉屌你老母FSG

速速磅水買龍喇

你早一兩個禮拜出手屌鍠狗都算正氣 所以都ok的

fsg：唔洗買人 佢個腦醫好了

其實除左on9鬼佬同精壇班垃圾外，根本一睇條數就知亨利係香港老細黎，點build都係度縮賤種黎

買龍啊 fsg

John henry咩野起家？

岩

後備左閘我覺得都ok啦，利物浦又唔係啲咩有錢球會

踢佢老婆落火坑

西班牙《阿斯報》披露，

f$g 真係黑暗醜惡
無alisson/oblak 一世反f$g

喵仔

幾時有沙基利

玩FM咪有

你轉會去史篤城

Klavan Moreno Gomez全部同我留低

玩FM都買咗Pulisic啦，幾時輪到佢

玩FM都買咗Messi啦，幾時輪到佢

go nowhere

再J

咁又過太咗少少

welcome 沙基利

除定褲

玩FM綿龍成日屌做乜賣人走

正副隊長都要坐bench

第三隊長米奴列要出場了

幾時到佢
第三隊長係我地既half time team talk specialist

今年世界杯好冇feel

期貨

懦夫蘭！

最好feel係02世界盃

有無手足反對下季雲迪克空降做正隊

黎一年就做隊長 無可能

同時都係最黑果屆

YouTuber幾靚
JuliaBayonetta

做住第三先啦，有時米拿同軒同時坐bench嗰時佢都可以做啦

副隊得架啦 正隊都冇得出

米拿踢都未踢就係副隊

係 10都幾好，KFC可以換嗰個Wulawula（好似係），好嘈但係幾有氣氛

睇佢做荷蘭隊長又幾型棍，夠哂高大

果舊野果陣我屋企都有
老豆瘋狂對住對面個屋村吹,吹到比人大聲屌:咪撚再吹呀你老味

Real Madrid were closing in on the signing of Monaco midfielder Thomas Lemar before the departure of Zinedine Zidane last week, reports L’Equipe.

同埋佢係幾時都係好有信心，知道自己嘅決定係啱咁，你見熱刺球黑哨佢係好知道自己冇犯規，比著第二個可能已經好騰

歐聯第2回合失果球 以為250撞佢果下一定係foul

份報紙開始鳩嗚

話入fekir放salah 走

Liverpool are set to complete a £53m deal to sign Lyon's Nabil Fekir today. (Source: The Times)

9點仲未開工
又話法國體測

法國人生活步伐慢d(好似係)

咁正路係應該吹

由西班牙報紙講 特別難聽

高普用兩年 拾好哂成隊波

快啦飛機亞

擺到明想抽FSG私相授受

用「自己人」出個report出黎幫口

小報作風

好彩間野係醫學極級權威

睇完最後今日都冇官宣

快啦 25古 replacement

快啲開季好過，咁多新人，正又可以j，唔掂又可以哭喪

令尊幾有童心

熱身賽都夠j了.....

係，我都聽過一個美國friend講，依間嘢係等於美國嘅瑪麗

平平地買到做下後備ok ar

里昂出文話轉會傳聞係假?

....................

準備今季印fekir

Source?

里昂官方twitter

Information about the transfer of Nabil Fekir is false.

Olympique Lyonnais categorically denies the false information disseminated by many media about the transfer of Nabil Fekir to Liverpool club.

In this period of transfers where every rumor is often presented as a reality, olympique lyonnais recalls that only information disseminated by the club on its website is authentic.

買撚左人未

Source:their facebook page

今日5pm之後
今晚3am之前

又打空砲

Nabil Fekir had his medical on Thursday evening in Clairefontaine ahead of his move to Liverpool.
( RMC )

Paul Joyce同Melissa都出post

好難流料

除非VVD事件再出現

屌我買定件衫等緊官宣就即刻衝入鋪印字

"All information about Nabil Fekir's transfer are false. OL categorically refutes all false information propagated by numerous media outlets concerning Nabil Fekir's transfer to Liverpool".
屌！

巧可愛

係咪又要著返條褲呀

日日喺度著褲除褲著褲除褲，凍親喇

叫牙正 放低 一兩個code射住先啦

證明而家啲reliable source都好唔reliable

BREAKING:道歉template

J返沙基利算數

又黎

屌

柒到核爆

寫定Apology letter 都得喇屌你老味

睇死都係埋門一腳坐地起價

日鳩日都話未來廿四小時，我廿你老味呀！

反cup

fuck you ar

一年柒一次

仆街 人地官宣

又可以準備道歉template

笑一心

道歉完 半年後再買

允行呢

Echo條友仔都奶野WTF

定係Lyon想chok多筆？

射空砲

喂屌 年年飛去法國啲飛機都出哂事既

俾人捉黃腳雞

真正空炮

笑撚死

人地玩到咁 即係玩完啦 痴線

成TEAM MEDICAL打道回府

痴撚線，正正經經買個人都搞到咁

fsg條仆街又玩鳩我地

【#轉會sportslight】

#里昂 發表聲明澄清，費基亞完成轉投 #利物浦 的交易傳聞並非屬實。

#體嘢

點解呢啲事又係發生係我利

屌你老母

屌你老母里昂

又黎 今次連bbc個d都有講 似係最後傾唔掂數

笑能死

繼vvd事件之後又一力作

補多10m搞掂佢好嘛

點解咁多source 都爆哂出黎但係人地deny?

好彩有template咋屌你老味

應該係價錢太貴，最後問里昂可唔可以出個post幫手推卸責任咁

End interest 未

我地利撚唔會深究原因
年年都發生咁既事
轉會負責人去死啦

係咪又季中先買 然後又放主力呀

Mane -》Fekir

fsg好波

喂喂喂
十幾分鐘前黨報先出文瘋狂吹奏edwards
你話而家點算先

季中賣沙拿
其中一半錢買fekir
淨返一半買遊艇

The net spend boys will be quiet tonight

Henry ：嗱嗱聲改過個球會名球員名就出啦，你唔好喺一味喺度up做啦仆街

PR：

今日首先出現黑色暴精警告, 然後因為跣得滯全世界利撚炒哂車

Nabil Fekir had his Liverpool medical last night, but Lyon are insisting there is no agreement between the clubs yet, via @RMCsport
免費幫人驗身

應該係轉出黎個價差太遠 一邊話60一邊話48 佢澄清下姐

Ha又柒

我地一單轉會又可以玩兩季

所以話之前話唔想追轉會果啲手足真係蝕晒
今次我地又有得見證呢啲經典時刻喇

所以一日未有球員簽約既相我係唔會信

Net spend boys will be quiet

擺明玩鳩利

觀望態度實無死

即刻官宣沙基利平民憤啦

又點呀FSG

原來 net spend boys 唔係講緊球迷，係講緊老細

笑撚死咩

Nabil Fekir underwent his Liverpool medical last night at Clairefontaine with the clubs medical team present. Lyon though continue to deny an agreement has been reached. (RMC

今次係差幾多婆乸數deal唔到呀
1m? 500k?

9成係F$G 特登整到簽唔到
一係就體檢發現問題
里昂做場大龍鳳

拿拿聲推爆個post佢先 費gay ar

點解利買人可以柒得咁密

好肉酸阿

topic name is super lamb

原來上次 laca 轉會 lyon 都有咁講
結果 ...

打 j 吧利撚！

花式打j

係
vvd都係咁講

點解又係咁

因為里昂係上市公司所以個轉會費傳出黎差咁遠會有影響 佢deny應該傳出黎係個價錢（48/60m) 唔係單傳會

里昂上次賣拿卡俾阿狗都係講呢啲廢話

歐決又係花式打j,又咩五星連珠,又點又盛

結果.....

好辛苦
無論比賽定轉會都要咁樣折磨球迷心臟

其實真係好撚痴線

似喇似喇

屌佢吹奏果篇文而家唔俾人comment

今次唔關fsg事，一定係里昂主席臨時扭計想加錢，甚至可能係fsg都唔通知，直接放風唔賣，逼fsg加錢。

利撚花式轉會真係幾好睇

又話有候利亞幫手

一係無啦啦話簽左
一係講半年 就簽到 追飛機 追車 已經體檢 然後收檔 出道歉信

好好玩咩

未有其他記者報導

柒到利

又會體測完先否認
一定係先前傾掂晒，最尾有d 鬼野

agger

㭍到唔想報導

里昂:你急我唔急 無成本又可玩野 點解唔玩?

等過2日官宣
你斑撚屌 咁易比人嚇柒到
簽唔到我咩都得

之前屈人都唔到體測果單

可能實則傾好60m deal
Edwards就放風48m上咗神枱 人地咪唔妥

似係想引其他球會last bit

法甲球會里昂發表官方聲明，表示一切關於費基亞的轉會傳聞，全數均屬虛構，並強調一切消息以官方確認為準。

又要道歉了

Nabil Fekir is yet to even have his Liverpool medical, according to @AHunterGuardian - he is due to have it at Clairefontaine, the France national team’s training base, before signing terms today.

BREAKING: Despite Lyon issuing a strongly-worded denial, Nabil Fekir is on the verge of becoming Jürgen Klopp’s second major transfer of the summer, with Anfield officials having agreed a deal worth an initial €55m.

Via @guardian_sport

FSG 難講

睇怕依幾個鐘內都唔會done deal到

比啲耐性 利迷最有就係耐性
你地明既

不過咁諗
佢係deny啲rumors姐
無話唔賣

車迷

都等左咁多年啦 無所謂啦

rb 迷

話等官方消息為準 即係會有官宣啦

牙免咁搶口

里昂官宣左

里昂高層真係好撚鳩屎 開一億丫笨

官宣投訴利物浦

唔賣唔緊要 最怕係被hijack

Can子呢
屌你我撐唔住啦 返黎幫拖

好想睇道歉信

續約啦屌

喇沙利 喇沙利

唔係飛左去意假咩

WhAt ar

講緊我鬆弟 on9can

7到彈起

Give him a statue' - Liverpool fans hail Michael Edwards

"We apologise to the owner, board of directors and fans of Lyon for any misunderstanding regarding Nabil Fekir. We respect Lyon's position and can confirm we have ended any interest in the player."

你就on9

fake

癡撚線

好心fsg學下人點玩鳩d買家啦

【鞭屍「體」】

#里昂 發表聲明否認費基亞轉會 #利物浦 。

而在一年前，里昂同樣發表聲明否認拿卡錫迪轉投 #阿仙奴。數天後，雙方宣布交易成功。

#體嘢

唔比人玩都偷笑

畀人屌金錢足球

即係價錢啫

@GFFN
For Lyon to officially deny that a deal is done like they have for Nabil Fékir to Liverpool this morning is utterly unprecedented.

For those asking, no, Lyon did not do the same for Alexandre Lacazette - President Aulas issued denials in interviews, not through official club channels.

總好過舊時

可唔可以拉鳩咗放風果班友
喺度引發全球性炒車事故

冇interview 咪唯有twitter 出

咪quiet左囉

冇架啦
世界杯前睇怕都買唔到住

世界杯後未必會買

候利亞呢
快啲屌醒個主席啦
賣啊 賣啊 賣啊
扭夠屎忽花未

舊時比人笑海鮮利>垃圾利>熱血利>2奶利>金錢利
幾好呀

話左唔好射住

道歉利

道歉足球

屌，瞓咗成日，原來仲未deal？

屌，瞓咗成日，原來仲未道歉?

道歉利 道歉利 柒到彈起

對不起 對不起 無限24 ～～

歌神

Net spend fans will be fucking quiet today
真係好撚靜啦而家

唔好以為利po靜係識叫春

藝術利

最起馬今日應該都射唔出啦

去抽水先

24又24

VVD上次有冇paul joyce+james pearce一齊confrim done deal?

所謂既reliable source咪又係FSG自己放風出黎 FSG比人玩到咁都無計啦

無 又係fabinho咁 一傳就dome deal

48 24 72 24 道歉

72 48 24 24 24 道歉

留can

季初增兵的心存在過 為何道歉

我意思係Say sorry個次

2單都係靜雞雞搞掂
基達都係冇曬風先官宣

咁多個英國記者放料 反而法國果邊無曬聲氣 證明FSG以為自己買到 但里昂根本無應承你

唉咪撚柒啦

Lyon 個主席真心煩膠
次次賣之前都出statement 否應
轉頭又賣撚左

冇

似keita果單

印象中淨係放風話vvd淨係想去利

其實有無巴打知成個轉會過程係點？

不是雙方球會搞掂數簽晒嘢先比買家接觸球員和體檢咩！？

諗定下個post名未

Lyon 似hold 住

NO EYE SEE

welcome fekir

wellcome fekir

球員兩邊球會傾好哂 跟住體撿 再簽約

樂觀啲睇 最後都買到Keita 希望只係里昂班主扭屎忽花

Sorry 囉

都好明顯係Aulas啲抬價技倆
等你放風done deal就回馬槍
但我地FSG唔會俾人勒索
睇好利會放棄

佢地之前有冇否認阿仙奴前峰？

有

貼丁圖未 ，d bro 谷曬精射唔出

再嘈買撚埋你個迪比

如果真係咁都幾高招 FSG為左面子都要比多幾百萬佢 廢事比球迷屌

Nabil Fekir will undergo his medical today and sign a 5-year contract worth £140,000 a week, according to @MaddockMirror

錯怪咗 fsg

道歉未

留意返
里昂官網無post 到
剩係twitter fb 出

唔信
咩都唔再信！

FSG會怕俾球迷屌?

BREAKING: Nabil Fekir will undergo his Liverpool medical today and sign a five-year contract worth around £140,000 a week.

來回地獄又折返人間～～～

果然都要留一日時間嚟叫雞

韋拿杜姆 雲迪克 迪比
荷蘭中軸線

呢條友可唔可靠？

又推爆PO

Anfield HQ個阿頭

今次試雨加入1001爭奪戰先

下個breaking 到我地say sorry

佢可唔可靠同鏡報可唔可靠兩回事

空炮再就簽再空炮再就簽再空炮再就簽再空炮再就簽再空炮再就簽再空炮再就簽再空炮再就簽再空炮再就簽

Nabil Fekir has agreed five year contract with Liverpool. Medical being completed this morning. @LFC hopeful of announcing deal this afternoon.

David Maddock係僅次於JP同PJ

除左官宣，咩都唔信

道歉未呀

官方出消息先J

個post名好撚7 推爆啦

無source 可信

個主席咁做有乜意義？
仲抬到價咩

今日係咪愚人節 要fake幾多次

今次係所有reliable source一齊撞車
都幾癲

點呀而家又

1001

根本條友on9
成人吊人

道歉啦屌

我潛了

@MaddockMirror: “A publicly listed company (Lyon) are obliged to ensure any information that may affect share price is denied, until any deal is officially completed.”

👉 Maddock also says medical is to be done today.

睇下法國幾點收市，應該想等收市前先公佈，推高價位過週末

fsg幾時同球迷道歉

11:50分 差唔多收

等法國收市？

原來由9點至5半

而家twitter傳緊香港時間夜晚11-12點左右「可能」會官宣

即係香港今晚12點到

ok 倒數六小時

里昂股價上升中

空炮早已習慣

道歉聲明

入股做股東

60m推高個價

留名今晚等睇

Liverpool Football Club would like to put on record our regret over recent media speculation regarding Olympique lyonnais Football Club and player transfers between the two clubs.

We respect Olympique lyonnais position and can confirm we have ended any interest in the player.

咁今晚十二點先再上水

聽朝前官宣捐$10蚊比無國界

我估世界盃完之後先搞得掂/放棄嘅機會大

有冇手足已經除定褲等j篇新嘅道歉聲明

沙基利好似冇人理嘅grad din毒撚咁

最後改簽沙狗

屌屌屌屌屌

里昂個價一直都3.08同3.11之間

賣唔賣都唔會點跌架啦

追左好多唔同media source
連其他球會comments 都睇左
應該簽到Fekir
似係细節未搞掂

臨收市賣人推高個價呀

想要埋佢

又空氣炮

佢hae底 其實唔知岩唔岩廢中

Nabil Fekir will join Liverpool on a five year deal, for £49m, on £140k p/w, and will complete a medical later today with an announcement expected at some point this afternoon, via @MaddockMirror.

有MKV feel

Fsg:你買夠啦

明奴中出完垃圾老虎之後今晩到文尼

沙高至少證明過自己

沙狗

點都好啲嘅，起碼喺英超証明過自己先。

第一眼睇錯以為今晚明奴對文尼

官宣道歉？

追完飛機追股價

仲有咩花款

買不勤凸

老老實實講里昂係上市公司所以逼住要deny呢個位暫時唔係幾信
法賓奴都係收收埋埋突然話登刁
咁呢單野里昂果邊都可以要求利喺登刁前唔好咁多口架啫

打丁既花式 日新月異

唉！

有冇諗過
有豪門介入報價Fekir

簽個好波少少既都咁難，唔掂既就一大堆

拜仁

諗到新po topic了

佢好似講過除左利邊都唔去

我係fekir就大手買入里昂股票，再reject利

龍門仲攪笑，咩住兩個炸彈係身出去打歐聯，讓車馬炮

就係唔L買龍，吹佢唔漲

fekir非利不去嘅話 有介入都影響唔大

好撚煩呀里昂！！好撚煩呀fsg！！
轉就轉，唔轉就唔轉，唔好喺度耍花槍啦屌你老母，冇興趣睇你兩件老嘢做戲呀！

買親人都係咁 證明條友有料 對面其實唔想放

近兩日上Hq anfield twitter密度高左好多，到頭來一場空，何苦

【#世界盃軍情速遞 】

阿根廷中場蘭仙尼因十字韌帶撕裂，無法參與今屆世界盃賽事，球隊將選擇另一球員代替他。

#體嘢

利po燈死埋lazini

慘

而家簽唔到高質球員外，仲有文尼要留既任務

兩樣都攪唔掂就

$$$$$$$$$
F$g 用盡全部方法
醫療報告都出埋 唔想買龍 最撚on9 係一堆人受

wellcome sa gay dog

垃圾利子

Sor9y囉

利物浦險簽隊既下場

受果d正柒頭，我亦都對高普冬窗唔買龍既決定，斷送歐聯好火極不滿，但佢其他野樣樣好，嬲唔落，或者衣講唔知怪邊個好，無從發洩

有歐聯打，負冬窗肯比3000萬，大把龍lur飯應啦，吊！

Handsome Wu mode:播返上年道歉既畫面！

死亡list

利式簽人

點解每年轉會都係要有啲7野發生

如果我利mark晒其餘英超19隊波既球員

今日係6月8，利迷們係咪覺得熟口熟面呢

快啲登刁啦屌

道歉信19封

Liv化pool ~~ liv化pool ~~~

唔再F5 HQ anfield了，係真既skysports , bbc 都會大標題

無謂打住J F5 ，最後得個吹字

另，buntland lur飯應wor ，why not！

ig

confirmed

又firm咩

女神有左

Blocked

你地平時叫春就得，依家就唔比，公平咩

柒撚完未呀

Bbc尋晚夠報左
咪又係炒車

叫春要由心而發

呢度只block過隻黑心兔同一隻報假分L，幾隻閘狗

重要關口玩野既，全block，好火

諗深一層其實唔需要廢基亞
軒隊又有手術刀又有遠射又有視野
洗撚買多個10號位

Yes 龍門都唔洗買了 有軒包哂d波

哈雷彗星都一腳痴落地

等到佢今晚

笑話

搞咩無聲氣都推到咁多頁

放工見推左兩個post以為簽左人，原來又係射唔出

以家衰過射唔出

睇多陣球王片先la
希望今晚射得出

隊醫又有得出公數去法國玩 都幾好做

又沙基利又費基亞

每季轉會窗 去法國既飛機都會失蹤

廢基亞變做利基亞

Crystal Palace agree to sign goalkeeper Vicente Guaita

晶宮都識簽龍了

真，軒隊世界第一

簽左人就唔只兩個post咁少

咁都炒

利班記者真係收得山

有冇鳳凰

係
是旦搵10個加個神軒都夠奪三冠

識野

如果真係空炮 用筆錢一下轟落oblak到咪算

其實fekir黎一定打中場位 姐係下季軒、老母、la、米拿都係後備

咁巴狗一次過買晒10個神軒要幾錢

三日唔官宣 我退出連登

發洩性轉會我地fsg唔會做

非賣品

道歉當唔當官宣先
唔當嘅話

神獸依d野不能強求，多就會有山頭主義

道歉既話我直播自爆

原來fekir又係矮撚

跟機
三日內官宣我退出
有你冇我

軒

高沙狗好多

里昂上年有fekir、拿卡、迪屁 唔怪得知火力咁勁

fekir好似係雙槍將

聽朝起身一定有消息啦

官宣放棄收購 叫里昂唔好告我利

道歉消息

一定唔算
左腳勁好多

對面球會真係煩膠

Get French Football
@GFFN
·
1分
French stock market regulations state that a listed company, like Groupe OL, cannot release "important" information when the market is open, meaning any possible Nabil Fékir to Liverpool announcement will not occur before 17:00 English time, when the French stock market closes.

睇j片仲單蹄過Salah

French stock market regulations state that a listed company, like Groupe OL, cannot release "important" information when the market is open, meaning any possible Nabil Fékir to Liverpool announcement will not occur before 17:00 English time, when the French stock market closes.

French sources believe the stock market could delay Nabil Fekir's announcement as an #LFC player

可以右腳半場笠射喎

右腳勁過沙拿喎

屌....

So #Fekir information/sale can only be announced after 15h00 GMT/16h00 BST/17h00 CAT. #LFC

姐係香港幾點?

屌 玩呢d

依個幾好笑

12點冇結果
大家可以接受現實

加7個鐘

今晚11點至2點都無消息 就係咁先了

神軒加model同屌摩
可唔可以奪冠

唔得
呢兩件負戰力

傳緊話而家等緊第二次體檢結果，之前第一次check 完有問題
之前膝頭重傷過，有機會過唔到

賣Model 加屌摩去中超啦

追車追飛機追股票 下次會追乜春

Remy事件重演

咩source

Fsg:40m deal ?個個都知Fekir 有問題，你晤賣比我都唔得

吹大d

咁就合情合理

過埋今晚知咩事

好似fake fake地

呢個有d唔合理

法國國家隊選人都會做body check ....

明假

都係網上睇返黎，冇話邊個報 希望假

又岩喎

咁都交易唔到真係可以直接唔理所有轉會傳聞

今次真係無心睡眠

由一個禮拜前嘅48小時講到尋晚嘅聽朝再到今日嘅今晚
撐西波利真係好辛苦

即係官宣未

中埸一第過換哂

推咗十三個po都未有第二簽

原來獌簽果件巴西仔傷左

比佢地最鐘意既鍠狗

今日決定唔瞓等官宣

ching訓左幾耐 ？

唔洗瞓

無所謂

被大哥的人整傷 是自己的光榮

何必呢

打得飛機牙未

聽日放假 有幾多人平時係會12點訓？

反正都1，2點訓

打住機

得閒望下電話

見到利撚一下爆十幾頁 就知完左

官方道歉

仲有2個半鍾

唔係11點半咩

唔係12點咩

00:30

Le Proges in France report that Nabil Fékir has arrived in Bron, Lyon with the rest of the French squad at noon.

sor 夏令時間2330

出面格左劍成日啦wo

當年既一字排開

個年9成都無睇

毒蛇

BREAKING: Nabil Fékir to Liverpool is complete according to @Nabil_djellit.

個股市同埋個主席一齊收皮唔該

f5官網

F5個人生佢

認真你覺得第2 隊 d所謂消息 rumour會少 d ?

日日見到伊查利亞張相

【#體嘢突發】

英超賽會宣布，自2019/20球季的二月份起實行歇冬期。

#體嘢

咁咪長期快車

二月

有球右腳中場射入

費埃及文明

邊位

費基亞個影分身

下年用屌卡做正選

我覺得更衣室會出事
本來 你知我知 球員應該都知

屌卡係夾硬拉上去用

不過球員又無特別所謂
龍位同自己無競爭關係

但上年歐聯決賽後

The Football Association, Premier League and EFL have announced a new annual mid-season player break, starting from the 2019/20 season.

The two-week break will take place in February and would be structured to ensure that Premier League matches would still be played every weekend over that period.

Each weekend during the break will feature five Premier League matches on the first weekend and five on the following weekend.

To incorporate the break, The FA has agreed to move the Emirates FA Cup fifth-round matches to midweek.

In addition, from the start of 2019/20 Emirates FA Cup fifth-round replays will be removed from the calendar, being replaced with extra-time and penalties.

All three divisions within the EFL will remain unchanged, with a full League programme for all 72 EFL clubs taking place on each of the weekends where there is a mid-season player break.

In January 2018, The FA confirmed that it would more than double The Emirates FA Cup prize fund from the 2018/19 season. This substantial increase on prize money will benefit all participating clubs at every stage of the world’s oldest domestic cup competition.

所以用返屌米

Fake

vvd飛機圖.jpg

同巴士一樣,提早整定,但射唔出

打J打成咁

仲係未簽到，fag真係

以單野究竟咩料 里昂官宣完都仲傳 仲要官方電視台做埋片 要搵衛斯理解解佢

里昂賣親人都官宣傾唔成,轉頭就賣左

諗起聽朝有得鞭屍就正

LEON TWITTER講野串撚到

究竟咩人會撐依啲講法同撐fsg

Nabil Djellit
@Nabil_djellit
Journaliste. Collabore à : @francefootball @RFI @Europe1 @lachainelequipe @cplusafrique @Elkhedra

要人哋公開講明買唔到會唔會有啲柒

23：30 官宣？

當一眾股東利迷死架

net spend boys全面進場

下個post咩topic好

準備道歉

quietnetspend

轉會窗都未完，啲人已經bin定反fsg同net spend boys 睇下到時邊個bin邊個

對不起里昂

NetSpendBoy

There is no deal yet in place between Lyon and Liverpool for Fekir, but the Reds are expected to try to finalise an agreement before Saturday.

The next 48 hours are likely to prove critical in terms of getting a deal done.

24之後 又48

2046都黎 仲48

緊係怕 只不過我地係小部分人 點會理我地 精壇同埋班鬼佬不知幾中意FSG

等收市

FeelSorryGroup

講起睇得少，我反而唔係學神果年
係佔中果年，贏輸都無感覺咁

叫

Quiet James Pearce

交易現場

呢段好像舊料

不過無所謂 唔來 我地都有plan b

大家都忘記左我地仲有隻葡超來的秒密武器

拍返套《48》

呢個真 fsg幾得民心 救左利記一命比人講成世

Net Profit Boys

俾啲時間里昂啦

Net spend boys

1002

仲有三個小時

第20個post please

0001

£53m

Hey boys

唔賣呀

咁下一個要推到40

Why so quiet

Q

T